深水埗唔要人呀！！！要律師或者議員呀！！！

大家要冷靜d

上次金鐘d狗無啦啦發癲咬人個陣都係靠議員就搞掂啦，咁多人圍佢聽日記者會咪又有野講！！

搵律師或者議員呀！！

推

快d推俾深水埗人睇呀！！

幫手推呀！！

推！

完全正中對家下懷

有律師啦好似

推呀

【緊急】本校學生會會長被警方拘捕

【浸大編委訊】本校學生會會長方仲賢在深水埗鴨寮街桂林街交界購買觀星筆後被便衣探員攔截及進行拘捕，拘捕原因為藏有攻擊性武器。

學生會正聯絡律師並了解事件。

[20:19] 據悉，方仲賢被帶至深水埗警署。

有？唔好意思無睇到有

都推左先

岩 要議員仲好 唔好中計 啲狗就係想挑釁我地 想自制衝突

唔洗去啦 有律師跟進緊

要冷靜。唔係又比料佢聽日